武肺文宣2

而家韓國 意大利大爆發
其實勁應該做外國文宣
鄰國人而家不停自我宣傳
話自己唔係病菌 話病菌係世界既問題
唔係佢地既錯

我地而家應該係要point out
佢地先係病原體
點解而家全世界都會有？
因為係佢地傳出去既
而家微博係到嘈話要封韓仔關
所以要做韓國文宣話俾韓仔知
佢地帶菌傳俾你地後仲話自己係victim
搶曬你地既口罩仲話自己防疫做得好
反轉頭歧視韓仔
證明班人只係一堆只會搶資源
然後害人地既撚樣

而家應該狂幫twitter打wuhan virus 既戰線
Hastag到而家一出肺炎新聞
大家都會諗到係邊條撚樣傳到全世界都係
要將virus掛鈎到佢地身上

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel